18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （4）

你有電話詢問嗎？
我4.3 in 暫時也冇收到offer

自己上網搵啦 開咁多個post托咩 識上連登唔識上網搵電話